# ångstromCTF 2021

[Ce CTF](https://2021.angstromctf.com/) en ligne, organisé par la *Montgomery Blair High School*, était de niveau débutant et a eu lieu du 2 au 7 avril 2021.

Nous étions 3 participants: darkgallium, Matmut et Saltzstraumen, pour notre premier CTF.

